新任焗腸唔俾中西區開會叫唔叫公職人員行為失當

如果郭榮鏗議員令到內會開唔到會 就叫公職人員行為失當 咁禮義廉呢個新局長係咪都係一樣

有得佢唔俾既咩，照開咪得？

推

係

譴責禮義廉局長攬炒地區民生議題

唔好理叫唔叫，有得投訴就投訴咗先，有咩等佢同審果條友講

班狗開2000告票都係用呢招

入稟囉